香港遲早會俾啲蝗吞左

屌經過上水啲中學生小學生全部都係講蝗不在話下
小弟去深水埗區食個lunch
啲中學生竟然用好流利嘅蝗語同佢啲同學仔傾計
之前有朋友佢明明係香港出世但係佢群埋啲豬朋狗友一齊講蝗
我即刻屌尻佢
香港人可唔可以有返啲尊嚴
自己嘅語言真係要自己捍衛
一諗到遲多十零廿年過香港會交比佢哋就覺得死得
好驚將來廣東話變成歷史
好地地人喺香港講乜撚蝗
唔該你住喺香港就唔該講返呢度嘅語言

連登仔：係囉，用鍵盤打摷佢地

咁係咪指住d小學雞黎笑佢講普通話？

其實已經吞左 樓得大陸人買得起 公屋又比雙非打尖 中小學普通話同廣東話比例55開 香港人又一堆內部矛盾 未吞都吞左一半啦

講蝗語個啲應該立即死